
                      Entretenida película. Personalmente la primera me pareció entre mala y malísimoa, ésta no es de Oscar, pero si que es entretenida con buenas secuencias de acción. Del estilo de Los Vengadores.
        
            